昨晚。（sabu sabu ）

吉野家正

聽聞今年美心唔錯 有冇食過
元朗冇美心

食吉野妹

好好扑

同佢唔熟

唔知喎

絕交咗？

冇話咩絕唔絕交 只係一向唔太熟姐

你叫我最快樂你也叫我最心痛

吉 我ac被hack

美心個朵麻麻地 怕中伏

恥笑

你搞到吉吉喊

覺得自己只有生存沒有生活。。。

弘狗

is

好想試

咩姐

好撚好笑

Good eat 。